（黃雨）岩岩彩虹返西貢成條清水灣道都係積水 焗住要行好心痛

點撚解要咁對我

咪一野鏟落去，咁婆媽做乜

真係好L大個氹
架車矮啲都好易死火

琴晚落大雨番屋企 井欄樹有個位有勁大個水氹
小巴佬一野衝上去

小巴呀麻

衝得過咪無事
比大油啦

唔係又開追悼會嫁喇

佢死火啊，哈哈哈哈哈哈哈

有聲